[510 九龍見] 與其單單打打 不如分化香港再出發大聯盟

最近誠哥就加盟咗 香港再出發大聯盟
好多人為咗誠哥係咪黃絲而爭拗

事實上佢係咪黃絲關我鬼事咩
我淨係知道藍絲自從 網開一面論 後
都當佢係黃絲
既然有個所謂黃絲入咗聯盟
就梗係要分化啦

可以上藍絲文宣 channel 宣傳下呢個聯盟
表面想再出發 實際係想出發去陰間
等呢個聯盟兩面不討好

同時都可以出個聯盟成員嘅柒事文宣
令大家唔信佢

這個大聯盟其實是想架空政府 對抗中央

曱甴聯盟！

扮中立務實 其實自私自利

最強曱甴加盟

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

push

理撚佢唔批，出現就係顯示團結